兩個大隻佬掙健身椅

笑撚死

後面咪有張囉

不過條片其實都係拍嚟搞笑啫